## Работа с проектом

Проект был развёрнут с помощью Create React App.

Используйте `npm install` для установки зависимостей и `npm start` 
для локального разворачивания проекта.

Больше информации можно найти в 
[документации CRA](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/getting-started).

## Используемый стек

- TypeScript
- React
- Material-UI
- Framer Motion
- React Beautiful Dnd
- React Hook Form